女學生留日欠租落跑 租屋變垃圾場！女房東崩潰求援

這到底怎麼住的？日本富士國際語學院一名20歲左右的女學生，向在日本出租房屋的中國同胞租屋，結果欠了2個月房租後落跑，女房東要去收回房屋時，一開門頓時大傻眼，整個房間宛如小型垃圾場，幾乎沒有立足之地，崩潰的女房東不僅到該校中國學生群組求助，也找中國朋友幫忙上網發文，想不到有同學爆料，原來該名女學生上個月就被退學返回中國了。

中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議，影片中女房東似乎難以忍受房子裡的惡臭，用了塑膠袋套頭才敢進屋去開窗，事後又付了一大筆清潔費請人來處理滿屋垃圾。然而更令女房東絕望的是，她可能還求償無門。

有富士國際語學院的中國學生指出，這確實是發生在他們學校的真人真事，但是女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了；並表示這名女房客平時喜歡穿蘿莉塔式的裙裝、喜歡看寶塚歌劇，根本想不到她會是這種房客。

此事讓中國學生相當無奈，由於部分日本房東其實已經相當排斥中國租客，如今連自己同胞房東也被這樣搞，紛紛留言「估計以後沒房子住了」、「很多管理公司一聽中國人都不租了」、「就是因為這幾顆老鼠屎，你屁股一拍回國了，這麼多在日留學生工作者卻要為你的行為承擔後果和罵名」。

似係狗咬狗

向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋向在日本出租房屋的中國同胞租屋

女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了女房客其實因為出席率低，2月時已經被退學回去中國，估計不會再到日本了

中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議中國女學生坑同胞的影片在微博引發熱議

我驚你條撚樣弱視
貼多幾次你睇
廢事一陣話我歧視你

好撚彩係中國房東姐，沒事兒

扮假膠扮到你咁低質

這就是發展中國家的人民質素

( Show Blocked User - 狂徒 )你條5毛 縮返刁大個春袋啦

黑吃黑，無相干！

大家都係支那人，唔係唔包容呀？

四海之內皆契弟呀。

中國人先治到中國人
沒事兒

似乜撚
直情係兩件支那狗

代個租客轉移吓視線先: 點解身為中國人, 會去日本買樓? 仲要多樓到可以租比人? 點解有中國樓唔買要益日本人?

依加好多日本既地產公司都唔會接中國人生意，見你在留卡國籍寫住中國你就可以返歸了(揸特衰既一樣係寫中國)，又可以共享中國人榮譽

大把日本 Abnb 主人都係支那人。

嘩屌
咁都住得落

中國同胞

係間屋入面唱國歌維權啦

點先可以垃圾場住到兩個月

沒事兒

以前佢地唔租比泡菜狗連泡菜狗發展商起佢地賣嗰時都會特別講明呢家就開始唔租比支那人，港澳都唔租，我嗰時租過比港豬，好彩無咩事